fufuying賣原味二手衫冇人講？

講到明冇洗過
買返黎索佢陣味打J

做雞做到咁高級啊

不過一定有毒撚接貨，so9sad

支持手足

仲要拍賣
好有生意頭腦
btw無俾錢cap圖小心佢又話連登仔變態

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

想買既醒下啦
唔好俾呢d抬價

Lm

其實佢個樣好似男人

頭先望過下 出到1100

最後2300成交

俾2300嗰個真係死傻鳩

有賣相plan 又有賣底褲plan
應該籌備緊ml plan

如果洗過就賣唔到咁貴

2300夠去韓國叫隻高級雞玩大波靚女
靚過呢隻fufu好撚多

開分身推到個價高一高

咁只要d錢係去到612/其他charity
梗係好過益泡菜雞

on9仔block極都有

你信？
同街上班慈善機構有咩分別？
之前話捐既有冇收據？

ML PLAN至少性價比高過晒其他plan

又比位藍營入

淘寶50蚊咸濕衫，叫自己條友劣幾下鳩水上去有撻漬當西水就可以賣幾個double很黃

幾十蚊變二千幾

條仔打錯

所以我咪話 "只要d錢去到"

至於要點prove
呢個時勢下下都比狗話洗黑錢係咪要公開prove就另一件事

仲有啲比錢同女神食餐飯。抽獎一位。抽唔中唔會退翻錢。
冇計架，明買明賣

毒L真有錢

其實同d錯意韓星相比,2k可能買得幾隻cd同書,毒撚買到女神原味衫,相對黎講性格比好高,對套原味衫打飛機好過對住張相

我決定出一皮買佢件臭衫
大家唔洗同我爭

得喇得喇好好笑

人哋講就好笑 你講就柒嫁

條女好多手毛

真係痴撚線 呢啲咁既女都有人吹奏

你都冇活用到

傻閪講夠味

以為fyy
點知係ffy
不了

班毒撚幾時先醒

收益全數捐去612

咁你地屌佢唔屌大j既

好想要

連登仇女常識黎喎，一堆人已經屌緊一定唔會捐去612

有人買咪有人賣囉
我冇導佢買呀
根本就係啲毒撚衰

全數捐俾自己個袋到 我唔撚信佢捐出
Mon post ying請出招

要inbox bid
見多人bid 自己作大條數都得啦

手足買都被你笑
講到明捐畀612
捐錢之餘仲有隻原味衫返嚟打j

你損失

bid得的都係青頭仔

幾千蚊買隻雞底褲毒撚用錢真係搞笑
拎去叫雞屎眼都幫你奶埋

正解

捐錢係唔犯法
咁多籍口唔捐就唔好一開始話人知捐啦
做雞仲要拎貞節牌坊

點解 ？2100捐咗去612 又賺咗件衫

言論自由

百貨應百客
無咩問題

淨係睇圖都射咗，邊洗買

現考慮香港拯救貓狗協會
不過算係咁啦，唔係落自己袋

一買一賣有咩問題
又無人迫你買 仲要講到明捐出去 都唔知啲連登仔嘈啲乜

全數捐你又屌

以為去左香討

cls，玩到暗盤bid

你又知，係咁光明正大就唔洗暗盤落bid啦

好！想！要！呀！
如果賣埋穹妹服就正
一路索住fufu浸味一路打丁
一定好high

我都好憎fufuying 但佢都講到明會唔會有啲對人不對事

同人講無洗先係重點
好撚嘔心呢d女

可否重現冰火版真天魔事件？

第一次試下呢個玩法有幾多人響應咪捐錢出去囉，練完實際運作下次就自己袋啦

咁好撚多野都唔犯法啦
黨安理鳩你咩 咪又係照砌你生豬肉

利：唔知條女邊個
但你呢d講法真玩撚嘥

全數捐612 電妓都捐得多過連登仔

一
一件2300，fat fat

有乜問題
咁無洗真係值錢過有洗

條女平時都大把錢啦
洗撚貪呢一千幾百做臭嗰朵
搞個gimmick出嚟 連登又有人幫佢宣傳
又幫到人 醒𠹌到

點解要洗過 洗過就唔值錢
就係想要件衫原味 裏面索晒囡囡體味汗脇味體液
一個窮老太太去市場賣祖傳的一把宜興紫砂小茶壺，起碼有200年歷史，就是不加茶葉，水中也會有茶香。有人願意以三兩銀子的高價購買，豈料老太太覺得茶壺太舊，不好意思要這麽多的錢，就用水反覆清洗了。最後，買主回來一看，裏面的茶垢全洗乾凈了，便說連5錢銀子也不值了。

唔明點作大條數 作大條數自己貼錢捐呀？

要自己落格一定要作細個價 自己拎個差價
但咁做 所有bid高過佢作價既人肯定有曬證據話佢作數 咁仲點作？

講之前用下個腦先

利申 我都睇唔過眼電子雞 不過要屌都唔好亂鳩咁屌
對事不對人 我覺得今次捐比612/慈善無咩問題

你點知的

幾撚慘嘅毒撚先會買

講真 想知

呀源嗰種level?

bid到條二手底環用嚟劣自己賓州變態D
定係
無俾錢cap圖變態D?

fufu: 一定係冇俾錢

想睇原圖流出多啲

呢種

我屌柒佢係因為香港已經嚴重畸形

我作為一個男性係有責任屌醒呢班傻閪毒撚

好撚慘
叫佢唔好放都係放

捐比612正喎

[quote]冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？

呢d 毒撚應該快d 自盡
咁都 2300 唔死都無用

做雞都要鬥黃拎光環

佢講你就信 我估你係泛粉

成堆社會渣滓

賺錢賺到咁多 理撚你咩

想要fufu 絲襪

唔知5k夠唔夠

呢堆毒撚應該係日常生活冇乜朋友，有女仔同佢地講野都會射精既社會渣滓

佢仲要將冇洗過標榜成一個賣點
引班毒撚

cls

第二張圖係咪就係屎忽開花

想問下呢套乜戲嚟

二千三拎去叫雞好過on9仔

大時代